銀魂 689中文

屌,lolicon畀人拉

傳送港口又爆炸啦
永遠的萬事屋黎啦

又爆

@Zurump

如果抄足之後實有三王子

即係點？

金元帥

love & peace咪就係三王子

阿銀咁樣算唔算睇晒神樂裸體

自己都知自己個完結篇完極都未完

又話完？

痴線好似

居然由本人出演

借問聲銀魂係咪就完啦?